每日黨鐵8點無車，如果遲點巴直都8點無！ 咁同宵禁有咩分別？

每日黨鐵8點無車，如果遲點巴直都8點無！
咁同宵禁有咩分別？

其實冇 我覺得港共一直試緊水溫 依家民意冇左黨鐵都未算有大聲音 可能遲下 等到又有示威 港共就派班on狗狗出黎搞埋巴士 其他交通工具 想直接分化香港人
不過 大前提係 班商家佬肯配合 蝕住錢去做場大龍鳳